{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044296",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53796&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화바다빛노을동산펜션"
    },
    "text": "当宿は屋外プールを保有しております。 また、海の眺めが素敵な客室もあります。 周辺には江華潮干狩りセンターが車で4分の距離にあり、マニサンは車で6分の距離にあります。 東幕海水浴場までは車で8分かかり、入室は5時から可能で退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 送迎サービスは提供しておりません。 ペンションでは夏季のみ屋外プールを運営し、天候によって運営時期が変動することがあります。 プールをご利用の際は、ラッシュガードまたは水着を着てください。 また、バーベキュー施設を利用するには炭とグリルを使用する必要があり、2名基準で5,000ウォンであり、追加人数につき5,000ウォンの追加料金が発生します。 これは現場で現金で支払う必要があります。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者なしで同伴未成年者の利用も制限されます。 ペットは客室への出入り不可であり、写真と実際の画像が異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、それによる責任も利用者にあります。 リサイクルのためにゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。 最終的にプールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿には屋外プールと海の眺めが素敵な客室があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には江華潮干狩りセンターやマニサンがあります。"
        },
        {
            "question": "宿の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿の退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿では無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、宿では無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿では送迎サービスは提供されますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿では送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "宿のプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "宿のプールは夏季のみ運営され、天候によって運営時期が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するには何が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するには炭とグリルが必要で、2名基準で5,000ウォンの料金がかかります。追加人数により追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿に入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは宿に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "宿の利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿では火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "宿の客室内では火薬や爆竹を使用することはできません。使用による責任も利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "はい、ゴミはリサイクルのために指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのような条件で変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 422,
        "QA": 454
    }
}